好好玩咩

都叫咗走啦 留係度又冇用
搏拉咩 咩叫游擊戰術呀🏴‍☠️